騎士v.s.勇士game1即場討論(2)

Kd當年一定無聽華哥講書
兩腳企定 雙手垂直 形成T字形咁撞入黎先係off foul

個SUNNY係咪真心 明明係KD郁埋去比LBJ撞

占皇咁多失誤點搞

起身刷牙先

無心戀戰

終於明點解kd走，勇士班人幫到kd做勢，好打好多

快d開live

又唔似，希望下半場Lue做番啲野，咁打落去輸緊

隊波無佢本身已經係冠軍級球隊，球隊氣氛好，你到E加先知

lue可以做乜？換衫落場打幫下手

dwill上半場冇眼睇換lue上去啦

起碼幫手調整下，等多啲人參與下進攻先啦

Lue無冇用，沒有詹佢甚麼也不是

一早講左 傀儡黎

love今日咩事

占第一節冇抖，第二節Kd同手感仔一上場就跟埋上，好冇陰公

下半場要諗諗計，唔可以咁易比勇製造到kd錯位單打irving

講就咁講，邊有辦法

棄用irving，詹皇加4炮，不過呢招應該等絕境先用

冇榮叔唔掂，個人認為